愛回家嘅監製應該拍返集愛回家之開心尋秦記

又有人事部趙姬
又有小學嫪毐
又有態家善柔
又有威龍陶總管
又有囂魏牟王俊棠(第十七集尋秦記嘅信陵君，有勇無謀，被項少龍KO from wiki)

拍個攪笑版，一定千古成名

劇本我幫你諗埋，大龍生嘅威龍百龍嘅商場攪個古裝cosplay大賽，獎金有二十萬，嫪毐因為覺得可以宣揚中國文化所以想參加扮文質彬彬嘅書生老師，點知比打靶仔金城安唔小心換左套衫變左嫪毐

人事部趙姬同陶總管因爲同公司所以參加
熊家善柔因爲參加唔係為錢嘅，因為想睇大小姐岀醜所以都參加
王俊棠因爲比個仔拉埋黎參加，又想有20萬

強帖留名

監製入一入黎

豹叔係趙王

蘇恩磁
龍家二太太

夏竹欣

沈可欣

張智軒 趙國假贏政

譚道德原來都拍過尋泰記

成套尋秦記拍返岀黎都得

嫪毐黎

就咁數都有10個演員了

拍馬家vs熊家好過啦
廢老根分身做馬虎同熊樹根

愛回家搵集用呀啊鴉啊做bgm一定好撚正

巨鹿侯所言甚是

如果真係拍真正了了

安仔岀場就呀~~~~~~~

直接整嗰古裝大亂鬥
david 琵琶精
阿叔 西門慶
根叔 曹操

監製~~~

編劇入一入泥唔該

幾時拍

可以搵埋張軍做紂王